我仲未睇幻愛...

而家先得閒

可惜封撚咗場

今日經過戲院 封左 好sad

[國際戰線｜英國戰線］我同鄭文傑整左個英國港僑協會
#274 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想唔想幻愛起倫敦上映先？
大家幫手推post
幫手推劉謙同埋Ceci同埋導演周冠威出國際啦

希望票房創新高唔好死住
返嚟香港可以繼續

依家有無得online課金支持下佢

+1...

而家睇